Mac mini 2018 用來做ps 同lr 流暢嗎

例如lr 做d 批量處理 調整個d 會唔會慢？
我電腦係lr 揀相都會慢
想問有mac mini 巴打有冇d 心得分享？

i7版咪冇乜問題
再唔係咪買埋個TB3 GPU Dock

鶿唔夠咪打爆佢

唔洗擔心，完全無問題。

呢個方案好好 但係加咪d 野 可以買多一台mac mini 最基礎個隻

好流暢定一般般？

u 夠勁 咪順
ram 夠多咪唔lag

仲有就係d 相唔係放HDD 放ssd 做process 會快

D 相有成tb 咁多 所以要放係hdd

一次一TB 咁幫你唔到

插外置

一次一TB乜柒都慢啦大佬

我相信你話1TB係總數。以單一個job嚟講，一日1-200G已經係講緊PhaseOne 不停打足一日。你首先要明白digital workflow唔需要隻隻HDD都係最快嘅。
以我為例: 我係Macbook Pro 1T internal 駁隻G-Technology 外置SSD，每次影完就放G-Tech，先在G-Tech做catalog/批量。交完相就成份copy落NAS，騰空返MBP同G-Tech...如此類推。唔會一次過做成1TB嘅批量。